[DC綜合#8] Delayed and Cancelled Expendable non-Universe

Shazam!上映中

Doom Patrol播映中

Justice League vs Fatal Five已出

Doomsday Clock繼續delay

Heroes in Crisis繼續食緊屎

star boy facepalm

有冇交帶John去左邊

留名

打緊Dominators

好慘，出黎死

Shazam首週票房北美票房: 5680萬,海外票房: 1.02億

係DCEU首週票房最低電影

DC狗仲有乜好撐

唔知wb班高層有咩睇法呢

尋晚Rock拍左條片話下年開拍Black Adam

無咩睇法
而家已經賺緊錢
成本得8000萬
而家都兩倍 岩岩好回本

低成本，放呢個檔期，應該一早預咗，不過應該會有少少錢賺卦？

你電話用殘體字？定係cap 人地圖？

全球收超過3億應該唔駛蝕

放依個期都唔知做乜 前後一個月都俾人夾住

人地圖

MoS: How dare you threatened my mom
BvS: Save Martha
Suicide Squad:冇
Wonder Woman: 好似冇咁focus老母
JL: Mother Box
Aquaman: 老母係Plot device
Shazam!: 千里尋母
Joker: Trailer有老母

世上只有媽媽好

mother box都算咩

Steppenwolf不停鳩嗌mother

聽住先啦 wb planning 成日轉
The batman都唔知係咪真係就開拍 casting 都未有消息

排左年尾開拍 主角都未有

如果佢夠膽拍到Batman最尾先現身又幾好玩

過一般市民角度去拍

Gotham Central

重講黑暗深度班友過時啦
戀母先係王道

Titans

Titans主角唔係Batman

重要係幻想世界

差？

呢度wfc

麻麻地

kevin conroy話齋 冇晒橋喇所以dcau已成絕唱

好似batman and harley咁玩膠囉

green latern and star boy vs fatal five featuring JL

諗起好耐之前EA games slogan

EA Games: Challenge everything
DC： fucked up everything

Star Boy

Wb先啱

DC除左Animation之外都冇乜野做得好
漫畫愈來愈悶
係睇Dceased同Black Label可唔可以好睇返D

Marvel Zombie(DC Edition)
Black Label就算啦

之前畫Batman同Catwoman結婚悶到Hi
中間打Freeze又唔知做乜柒
D故事散撚到
完全冇心追

唔係喎 black label好睇喎
Kingdom come
All star superman
The New Frontier
Batman year one
嘩幾正

喪B我有興趣，五月去買嚟睇吓先

你講嗰啲好似唔係Black label 喎？

Mr freeze果度碎料啦 你睇下宜家nightmare
搵人話我知到底做緊乜 重要做幾多期

Black Label未有新書出結果用黎reprint "classic graphic novel"

DCAU都衰左啦 animation重咁大聲好

掂啦 冇得輸

唔係呀嘛？

完美演譯咩叫偷雞唔到蝕渣米，DC又然

sigh

Knightmare 真係唔知做乜柒
又要出得慢喎
不停咁吊人胃口
最慘呢幾條line都冇個focus point
屌寧願佢再reboot，反正佢差animation未死

套death of superman 都幾好睇既
Jl 對doomsday幾正

Game囉 不過佢死都唔岀justice league 既game 一味淨岀batman

Batman=賺錢

Lego 版有出, 其實幾好玩

lego玩一次好玩
玩多幾次就

基本上得Batman同Superman既game有號召力
不過Batman Arkham唔係完左冇耐
睇怕都要等一排先再有正DC game
其實如果佢肯出到好似GTA咁
唔係下下困死係個冇人既Gotham度
應該好撚吸引

岀justice league 7巨頭既game基本上都有號召力架啦 不過其他角色能力都太屈 隻game都唔知可以點design

同樣道理
打D比較屈既外星卒仔
但算啦JL電影攪到咁柒
出JL遊戲都應該冇乜人會buy

出WW，God of War玩法，食女權市場咪得

真係好意識流，唔識欣賞，heros in crisis都係

HiC係垃圾，係屎

拖期就真

N52 不了

夠doomsday clock拖

According to a source speaking with The Wrap, Henry Gayden will be tackling the script for a Shazam! sequel. He wrote the first film, so he clearly understands the material.

Shazam票房低開都咁決定開續集真係睇唔透WB班膠層諗喵

其實幾好睇，唔明點解要房咁麻麻，比captian大媽拋離

快啲開
班細路大得好快

屌你搞左black adam先啦

Shazam 2直接打Black Adam咪得

巨石開live話一年內開拍

game of thrones果班

Dc依家搞villain origin 電影話唔定仲有睇頭

唔係大製作，根本已經好過wb預期，尤其北美票房
口碑又好，唔開續集先出奇啦

搵James Wan拍稻草人，可以直頭當恐怖片咁拍

拍套野講星球日報既記者，拍到Spotlight 咁，最尾10s出過超人既影出黎搞點
再拍套講葛咸城既黑警散仔，講佢d心路歷程，最尾都係出10sbatman背影

回到本=贏

無咁低目標嘅應該

到拍續集，啲細路分分鐘同Chuck 一樣高

aquaman 都係靠後勁升到咁高嘅啫
睇定啲

Aquaman都埋單先宣布有續集啦

其實票房高低都好
使咩咁上心

通常都係hater上心啲

Bladerunner當年上嗰陣都係蝕錢
但都無佢嘅經典地位
票房有咩好鬥

咁唔通Shazam會有Br咁嘅歷史地位咩
商業片用票房做指標其實好合理姐
DC/M記拍戲嘅最後目的咪又係賺錢

問題係套野係美國本土票房唔錯,WB即刻話準備第二集就知佢地都滿意個數字當然最後係咪又吹水就冇人知
要知道套野係低成本嘅家庭喜劇加非三巨頭加呢個檔期

諗起以後三巨頭係漁佬Shazam同WW真係扯扯地，WB good job

作為fans只係怕票房太差 WB又打亂本身d計劃

整下時間表先
Joker (non dceu), October 4, 2019
Wonder Woman 1984, June 5 , 2020
Bird of Prey, February 7, 2020
The Batman, June 25 , 2021
The Suicide Squad, August 6 , 2021
話plan緊 有The trench, Black Adam, Aquaman 2, Shazam! 2, Blue Beetle, Plastic Man

睇撚到r晒頭

冇啦啦出flashpoint batman果度又唔知做乜柒

本來黎緊有期講Thomas宜家好似轉左

DC ongoing淨係追緊Sandman嗰四本

未來JL呢？白衫大超好型

屌喺銀包到搵到幾年前喺talkcomic聚會到張抽獎紙
suicide squad art book

之前你哋話見收得就狂拍小丑女
而家咪唔係好收得都照計劃拍落去囉
btw 下次件衫執靚啲唔該

靚抽好多人眼中wb做咩都係錯

我咪講緊唔知WB根據咩準則

No justice後一本都冇睇過

開返套mos2 好好咁做planning 唔好再干預咁多咪無人屌囉

呢套野宜家唔會蝕錢
而且贏左口碑
開續集好合理啵

如果唔干預唔soft reboot,我諗dceu死咗lu

DCEU已死

起碼依家仲有啲dc電影睇，每個系列都仲有得發展吓，延伸自dceu嘅要多啲時間重新諗點拍都好正常

我諗係有發展潛力就繼續啦，shazam響美國反應真係好丫嘛

唔係話想放負 但依家個宇宙真係名存實亡 對佢既未來唔樂觀
依家每套戲根本可以獨立抽岀黎睇都得 無同一個宇宙既感覺 wb感覺上無一個長遠既planning 正義聯盟班人遲遲都無個人電影
班演員逐個走 flash搞左幾年都仲搞緊 cyborg 套戲又cancel 埋 superman 連Henry 仲會唔會再玩都唔知 Affleck 又走左 玩前傳
睇唔到佢既未來係點 不過有dc戲上我都會照睇既 但已經無曬前幾年果種期待感同興奮

各有各拍，各有各風格都係出路嚟嘅，咪各自各吸引fans囉，又唔係第日一定無機會聯動
不過想睇結構緊密嘅universe,都係要靠mcu啦

名氣大既superman 就捧唔起
上過神枱既batman 就搞到變地底泥
名氣無咁大既aquaman shazam 就搞起左

Dc 3巨頭由batman superman ww 就變左aquaman shazam ww wb真係好野

新三巨頭
D書咪又係來來去去都batman

Discontinued

出面又有人掟張Map of DC Multiverse出黎

所以咪話WB唔知點諗 MOS2 Batman遲遲無影 Shazam2就咁快拍板

個頭開得唔好，急急腳亂拍拍爛佢唔通好啲？

所以唔拍唔駛驚爛啦咁

Mos唔差喎 Henry 又好中意個角色 明明超人係dc大粒野 又遲遲唔開戲比佢

人地依家拍witcher都唔得閒啦

Batman #68
繼續發夢

推

Got個阿叔做新batman

titans裏面啫，嚇鬼咩

佢似Alfred 多過Bruce

好似唔夠橫

Joker 幾歲
Gotham 18歲
Batman 2x-3x歲
BVS JL 4x歲
Titans 5x歲

會唔會老咗啲

57歲，拍兩季退得休
唔講以為拍緊Batman beyond

係囉，beyond 就話match 啫
TITANS個DICK仲未變NIGHTWING，BATMAN已經退得休

係咪班人望錯左其實係cast左佢做Alfred
有咩可能搵佢做 casting班友high大左？
成季Titan入面bruce個背影都勁撚高大成隻牛咁
佢無一樣野match到

接受唔到蝙蝠俠咁少頭髮

帶假髮得唔得？

已經比ben洗腦到batman要大大隻

Shazam票房好似...

過一億....炸...

咁titans佢成季Batman同Bruce個背影同身形都牛高馬大
Sir friendzone唔係唔好但個身形好唔match下

照開續集

Ben Herny Miller Fish呢班唔收得就踢走佢地

所以都係收收地皮

Batman唔大隻唔通係瘦？

洗腦

咁有款batsuit大隻得過ben呢個version

我都唔知算唔算仆直

Gotham Joker 去咗幫Star wars game配音同motion cap

猛禽已煞科

無興趣
雖則有ewan

呢套真係一d興趣都無
全女班

只想睇ewan

Superman/Shazam!: The Return of Black Adam (2010) took the fight scene from Undisputed 2: Last Man Standing (2006)

之前仲有Batman嗰單

有冇人同我一樣兩日都上唔到BC

得個樣就完

Bruce

嘩 好真呀
Rocksteady俾我柒一次啦

推下先,

真

Upcoming issues of Geoff Johns and Gary Frank's Doomsday Clock have been rescheduled, with #10 estimated for a May 29 release and #11 for August 14.

GF俾d掌聲自己

疑似流出 唔知真假

有d假

Heroes in Crisis

未睇

DC漫畫又進入on9期

Tom king宜家做乜 本pair咁

Swamp thing果兩個係prof pyg同blue devil？

Blame Manhattan會唔會好過d
Rebirth帶返wally出黎為左乜
最衰GJ啦開左個頭之後拖到2046
跟住就俾tom king呢d癲佬

根本係TDK黎

套suit 中間有空位

好耐冇上嚟

近排風頭火勢，大家都潛曬水

有無巴打有睇Avengers Endgame?

今日都睇埋第二次

唔知點解覺得個頭罩同個頭好唔襯

有無巴打堅決唔睇Avengers Endgame?

因為唔係Bale

Dc收皮未

why

仲健在，有心

收左啦

點會唔睇

算啦為左果一幕

因為CG Key David 樣上個stunt actor

但本身stunt actor 個下巴已經似David (based on leak)

我知DCEU 做得衰, 但唔洗插DC d character (mythos) 插得咁隨便
我唔明點解一定pick a side, 又話者見到DC logo 就插定先

呢到定出面都好, "插DC"好似變咗件好型ge事, 我係講緊 "general public"

睇戲啫又唔係同間公司結婚

咩係,講到有錢分咁
首映睇咗

起碼真係最後一集出一出batman個樣
幾驚果時講既係吹水

有d人見到係dc就插架啦
插埋班角色果下先衰 笑batman superman 老土

Bin c

點會唔明 講到尾咪私怨
舊時所謂dc fans串嘛 笑人嘛
有幾個又特別on9係咁9up
跟住又出左d垃圾
人地點會理你 你重繼續like咪dc9囉

其實兩邊都有d咁既人 總之見到係對面野就會唔順眼
你只討論一邊佢就連你都唔順眼

講到尾得啖笑 大把人兩邊睇

Shazam拍到咁垃圾都死撐咪笑囉

打鬥垃圾我同意 但劇情講家庭ok

得低能笑位ok咋
論情感戲endgame贏九條街

負皮做咩 問一問又起曬鋼，成班傻鳩dc 狗

唔好理d引戰回覆啦

啲人真係得閑冇野做就會入嚟搞你兩搞

你岩 所以都係唔理條on9仔啦

係咪DC電影垃圾咁我就要掉晒d書同玩具
不過算吧 根本除左電影 其他野都冇人講

唔好講DC 所有美漫都少人講

Tom King聲討大會

我唔明點解上個月batman兩本重可以top5
不過unit有冇跌緊
Hic都top6 唉

只要唔係電影我都好樂意去討論
Dc新聞有排我都貼下 但係唔係電影根本wfc

無計啦 始終電影係主流

10日後有咩announcement呢

建議都係唔好咁大期望

唔洗諗太多

2019仲講緊snyder cut收皮啦

傻仔都唔買？

Aquaman 2同海豪族正式開拍

邊個執導先

James Wan 監製

出到再算

Lobo呢

我睇唔透實出一本齊12期既點會有人走去買呢兩本
宜家DC出合訂個方向完全係錯晒

上下集？一本出哂仲方便啦

Doomsday Clock仲有人理咩？

讀心術我咩都未講就叫人Snyder cut收皮

叻唔切咪依啲囉

應該係got嗰邊

傳今星期公佈Batman人選

唔好理個引戰撚啦

dc漫畫銷量好似高過Marvel

有detective comic1000期加持丫嘛，下月就打回原型

瞓醒啦

成個DC靠老爺carry

Unit share都係少過Marvel
Detective Comics#1000賣成$9.99

人地依家大事件WAR OF REALMS出得好好哋，DC就越出越小書，又猛脫期，點同人鬥

Doomsday Clock笑到仆街

Rebirth後dc冇event
多謝ss gj同tk

Tom King係咪有ptsd
HiC其實係咪佢寫黎求救

果次comiccon叫晒人帶面具上船

Batman Who Laughs都可以連續三期top
我到宜家都未睇

Dc綜合都冇人講漫畫 咁你話d書好得去邊

近年dc最好既event係dk3
問你死未

影視台

屌，開喺動漫台又咪俾人叫去返影視台

可以講漫畫？Hero in crisis 第八期睇到O 嘴喎，究竟想點

佢話無人傾書
咁我咪答佢呢度影視台
一定係傾電影電視多架啦
我又無話傾書要去返動漫台開

好多人屌完全破壞wally個角色設定，錯手殺完人係走去掩飾嫁禍，依家睇最尾一期點收科

Barry死
Wally冇崩潰

Zoom折磨Wally人生
Wally冇崩潰

Linda唔記得佢
Wally冇崩潰

入Scantury見到院友
崩潰Speedforce暴走

仲有明明Flash War先令佢地冇得再做任何time travel(time bubble/speedforce whatsoever)，點解突然又可以咁做

wally響rebirth本來係重生嘅希望，依家變咗精神病人，so sad
jeoff johns一走真係人走茶涼

呢度9成都dceu
綜合應該乜都講 玩具 動畫 漫畫 game 等等
動漫台會理美漫既人係0
影視台起碼唔係0
咁緊係影視台開
但係開親特別見你DC咪屌你圍爐， dc9，死返去動漫
所以宜家都冇咁好氣
有野寫我去tc講算數

GJ開左個頭又拖
宜家都唔知rebirth係為乜
Ss又沉醉於自己d野
個個都係各自玩

GJ都比Dan Didio取代咗啦，響度搞復古，大超老爺著返三角褲真係好反潮流

著番條底褲真係唔知想點

我buy呀三角面褲
Dan Dildo就收收皮先啦

冇可能 就算dc執粒dan didio都係冇事

當年 動漫台d人話拉打po去影視台開, 影視台d人又話要去動漫台開

Morri神玩成點 第一期最後有Manhattan個logo

冇睇GL

DC綜合，有關DC咪得囉

唔敢睇住

雖然咁多年高登美漫post都習慣晒單機甚至聊天室咁得兩條友講野
但係呢度貼貼下都悶

其實我都無睇漫畫
只睇劇同戲同埋game

主要係mcu 拉到人傾marvel

TC 係talkcomic？

Game又吹一次 我都已經唔知笑鳩佢幾多次
Rocksteady/wb俾我柒一次 好嘛

其實佢幾年都出唔到一隻game 點養人

最初吹rocksteady出superman
有晒圖咁樣 之後又吹wb出damian 又係有圖
冇晒聲氣又話jl又話ss 9up得過分
最離譜最近吹ww都痴撚線
之後又吹返Superman
宜家又outlaws

結果全部收皮
都重要繼續吹

全部都係流於9up

成日彈個reddit爆料 得個up字
舊時吹superman都整幾張圖黎
最近果次有圖咪吹出court of owls
到宜家咪又係乜鳩都冇
就快e3 又有得吹喇

DC刷存在感

由Arkham City開始ga, 估Arkham 3 叫咩, 最多人估Arkham Underworld

點知原來Montreal 出Origin 先, 仲話有Origin 2

Montreal 個傳說中Origin 2 dceu ss上緊無耐又變咗ss , dceu ss死咗之後又話做damian, 之後話比Rocksteady 出Superman, 再之後又話Montreal 出, loop 到而家

想聽aquaman印象中有講過，但係得好少人講

Aqua過左咁耐講返好似冇乜癮

DCEASED #1唔知留唔留好
我自己真係興趣唔大

Marvel Zombie (DC VER.)

啱啱先見到呢個post有人講下美漫 入一入嚟先

留咗horror var 純粹覺得靚 內容暫時冇咩興趣

今個禮拜Batman係咪終於發撚完夢

重喪屍真係咩年代
真係唔知DC想點

師兄好鐘意美漫

Inception

嘩屌唔撚好呀
但係呢期好似係改左 本身封面好似係thomas沙漠拉住bruce

好似Tom Taylor寫，啱哂佢，瘋狂死人

真係頂唔順Tom King嘅Batman 儲埋一次過睇算

Releasethesnydercut

Detective Comics (1937) #1000 in rank 1 with an estimated 526,941 units.

點解Batman/Superman又有Who Laughs
老是常出現

紅

連who laugh嘅𧗠生grim knight都咁賣得就知佢會不停出場啦

幫推

warnerbrosentertainment
Stay tuned to see how we’re making a positive impact. #WBGood #NextGreatStorytellers #ChangingTheNarrative #MakingStoriesSustainably

Q

Batman #70
係咪訓完又返屋企訓過

訓到dceu 出batman

連埋個蘿蔔頭炒晒啲人重新嚟過係好事嚟嘅，但係只怕啲觀眾冇曬癮同興趣去睇姐

睇下下面堆cm

係咪講緊佢個streaming？

Jared Leto took a quick break from filming Moebius, the Marvel vampire film for Sony, to sit down with Variety, and a lot of DCEU talk ensued.

When asked if he would ever play the Joker again, he said “I would definitely play the Joker again. It all depends on the script and the circumstances as it always does.” When asked if he will reprise the role in Birds of Prey he says, “I don’t think so. You’d have to ask them.” But when it’s pointed out the internet thinks he is, “Well, we’ll see.”

中文版

早前在接受國外媒體 Variety 專訪時，傑瑞德.雷托 (Jared Leto) 確認自己依然會在DC擴展宇宙中飾演小丑:

「我絕對還會飾演小丑，這和往常一樣完全取決於劇本以及當下的情勢。」

前陣子公開的《猛禽小隊: 哈莉.奎茵大解放》片場側拍中可以清楚看到小丑的身影，但是考慮到男星當時正在拍攝《吸血鬼莫比亞斯》，劇組只得另外安排替身演員來飾演這位犯罪王子。

被問及是否會親自在成品中登場時，男星先是給予否認的答案:「我不這麼認為，這個問題你必須問他們了。」，不過隨後又多加補充:「嗯，我們拭目以待吧！」

在此之前，男星跳槽至索尼影業主演《吸血鬼莫比亞斯》以及導演陶德.菲利普斯 (Todd Phillips) 執導的獨立電影《小丑》的問世，都增加了華納兄弟影業已經私下解僱男星之傳聞的可信度，而男星現在的這番話無疑是在向擔憂其飾演小丑的前景的粉絲們大派定心丸。

Darkseid was

Netflix上左lego batman,佢字幕譯左Dick做 老二

垃圾台灣翻譯

今日free comic book day
有興趣可以去銅記兩間鋪望下

啱啱去完

唔得閒出去，留咗書

我想要本pkm不過唔得閒出

係真唔係

唔知真唔真，但只可以講好彩有溫導hold得住

電影高層就一定會有干涉 但好似BVS咁剪走30分鐘 同JL剪淨1個鐘再搵人重拍就一定有問題

Wonder woman 就快上trailer

本身WB想Aquaman拍到爛仔講黃色笑話咁，係zack叫溫子仁企硬

不過好耐之前的新聞了，搵唔翻source

講黃色笑話應該Amber Heard會唔做

下年先上，咁快出trailer？

起碼都係comic con先出啦

其實睇番堆concept圖，放係第二集或者有得諗

放JL2有得諗

細佬死硬嫁喎成個阿特蘭提斯拉上水

如果係成個legion of doom呢？ Lex有計搞掂大超架啦

仲要有Black Adam

永遠唔會睇到

到底the rock係咪仲做black Adam

仲有JL2?

之前佢係ig先話開始籌備工作

Just Late Too

Batman Animated Gray Ghost AF
Batman Animated Hardac AF
Batman Animated Scarecrow AF
Batman Animated Two Face AF

一係十世都唔出一隻
一係就一次過出4隻

一野4隻

28美金一隻 貴左好多
埋單7百幾8百

愈嚟愈多

所以話，新嗰隻小丑真係慘（唔係stand alone嗰隻

畀人cut噉多野

至少cut左佢30分鐘戲份

啲concept art係噉流出係咩玩法

希望SS2高層唔好搞事

30分鐘你估少野架
點解要變到家陣成個傻仔咁

算啦依家套ss比多30分鐘佢都係咁爛架啦 頂多個故仔完整左姐

揾ss打魔法系既人根本唔合理 打batman/joker好睇好多

依句真

今年SDCC會唔會有ww2同bird of pret預告睇

最sad嘅係原本boss係打隻狼，然後敗走

先接落去jl

WB真係可以每一步都行錯

其實幾正

有消息係咩事未？

DEATH

發起罷買DC合訂行動
係咁鳩出

響唔響應

冇買DC合訂了

唔計之前訂落嗰啲

個crisis box本來都想訂
宜家慳返

美國嗰邊未瞓醒冇記錯有人推論話睇翻個期，應該係上節目有野講。我都唔清楚，睇下晏啲有咩野公布先

Avengers: Endgame co-director Joe Russo wouldn't mind a trip to Gotham City's mean streets.

Russo, who directed the MCU mega-hit with his brother Anthony, was happy to answer a fan's query about which DC character he'd like to direct. The query came during a Q&A session with our sister site on Sunday.

Matt Reeves 搞咁耐d casting都未搞掂 不如直接換人搵Russo 兄弟拍啦

Batwoman

最新好似話要加多啲action scene 但都好似寫咗2年

人都未擇就踢走Ben

最on9係本身Ben cast咗deathstroke 做solo對手（唔知仲有冇定得佢一個

明明喺打鬥方面對deathstroke嘅話幾有睇頭，希望MattReeves唔好搵企鵝就得(個人覺得依個反派好on9

仲有，好心就挽留Ben啦

Matt唔鐘意Ben 咩奸角都無所謂 寫得好就得 企鵝都係幕後大佬 會有其他人做打手啦應該 Tim Burton隻企鵝幾得意 唯一唔鐘意係換人囉

Btw Jason momoa講嗰個十二日應該係講緊上Ellen個talk show

我都只係喺佢官方個yt channel 度睇，

講下佢屋企開動物園養驢養狼養蛇啲趣事，同埋佢剃鬚支持嘅campaign等等

同DC相關嘅就只係講咗

Aquaman 2個scriptwriter係第一集嗰個，同埋好似已經come out 到一個大概嘅故事方向，而家仲寫緊

溫導滿意就會執導

仲有叫啲fans唔使擔心啲鬚，因為一年點都生得翻

電影消息唯有等7月SDCC

HBO出左Watchman Trailer

冇睇過watchman, zack嗰套都冇睇。

但係睇人講到好期待噉，搞到想入坑

套野使唔使追咗漫畫先會明？定係淨睇套劇就得？？

求指教

佢係後傳，應該要睇咗漫或戲先明

睇zack果套就得 跟足漫畫拍

同埋要睇加長版

果套又有加長版？

有，多咗段講戲入面一本漫畫嘅內容

有分導演版同終極版
終極版多左動畫

搵唔到終極版睇

《陰屍路》男星麥可.魯克 (Michael Rooker) 目前正在與導演詹姆士.岡恩 (James Gunn) 接洽，有望在《自殺突擊隊》(The Suicide Squad) 飾演「鯊王」納納賽 (Nanaue, King Shark) 一角。

男星和導演詹姆士.岡恩有過多次的合作經驗，當中包括了在其執導的兩部超級英雄片《星際異工隊》和《星際異攻隊2》中飾演勇度.烏東塔 (Yondu Udonta)。

消息來源：
The Wrap

勇度

有段黑船動畫

GOTG 2 個造型換個魚翅就得

成部戲既道具同服裝都搬左過黎

美國爸打？

澳洲Gold Coast

岩啦 好正常

上月m記銷量係dc一倍

老爺繼續發夢就應該keep住跌

挖Russo brothers 留Ben la diu

抵啦

Immortal Hulk好睇好多

無追到呢本，故事係點呢

Lobo

Classic Horror

Jim Lee 間中會畫畫live
依家live 緊

唔好搞笑啦DC

martha

訂咗Bombshell Death同Mary Marvel

唔知SDCC DC會唔會有咩電影plan呢

想睇閃電俠，唔想睇像膠人

有ww預告就夠

應該會有joker, ww84同birds of prey 預告

Margot Robbie同 Gal Gadot

Ben佬盡晒力 final boss係WB你點拍都死

Ben佬超班

算吧啦

Breaking news: BATMAN IS OFFICIALLY GAY!

講笑

Who knows

我都奇怪，睇完條link好似冇乜提過

JK Rowling X Batman

DC 預告實無死

預告無用，比啲未來planning先有嘢期待

Got 都爛9埋 對未來無乜期待

有呢個SG
D劇垃唔垃圾都唔重要

型喎

成個captain marvel咁

Lex Luthor Superman甲

正想講

佢做captain marvel應該冇咁多人屌

好想俾kara串

SG係唔係super girl?
唔係本身有一個演員咩？？

Batman #71
Ric is dick

新meme
已cap 底

都係買個封面
又係n52風格真係唔開胃

我反而幾鍾意N52畫風

Batman 都還可，隻wonder woman

我有性趣

CW batsuit

到底red death會唔會跟返漫畫係batman呢

better than gotham suit

Robert Pattinson to Play ‘The Batman’ for Matt Reeves and Warner Bros. (EXCLUSIVE)

個人太白，唔夠tough

只係出左兩期書個系列已經走晒樣
得DC做到

近年DC無論漫畫電影定影集都好似好亂咁

係崩壞

都唔係近年
以ww黎講
我覺得infinity crisis之前都冇乜問題
之後就壞到宜家

一個壞咗ge universe

ww角度infinite crisis唯一正在帶返earth 2 ww出黎教diana學做人
但係跟住又retcon返ww係jla始創成員
就亂晒籠
N52更加唔駛講野都唔知做乜鳩

無左靈魂

成間公司由上到下，唔同部門都壞左

我係睇yt帥狗啲劇情介紹入坑，想問下其實美漫係咪冇主線？每次都當佢一個個獨立故事噉睇？

啱啱開始追Hero in Crisis 好似幾正噉

你當睇現實世界啲事件咁，漫畫event就好似現實啲大事咁e.g. 911, WWI, WWII
會影響到大部份角色
個人連載就focus返單一角色自己嘅經歷

但成個Universe就唔會有所謂主線

但成個Universe就唔會有聯繫 只有矛盾

Reboot !
Crisis !

new rebirth 52

正評：Robert Pattinson
負評：Nicholas Hoult

野獸型d

兩個都麻麻地，冇batman/Bruce Wayne 嘅感覺

次次batman joker casting ,都一定好多人唔鐘意

真係落實角色的話,WB/導演一定有佢原因

仲信wb

casting OK 喎

今次要買了

屌咩Hush又係DCAMU

Canon既都會俾佢地收晒入去

見到chin strap

Year One
TDKR

往事不能回味

究竟gotham girl幾時先死

8月

日常黎 日常黎

Batman果本入

Batman and Catwoman are both back in their classic costumes from the iconic '90s Knightfall storyline. Batman's action figure features his blue and gray color scheme, longer bat ears and capsule belt. Catwoman, Gotham City’s Feline Fatale, is depicted in her popular purple costume, and is the indispensable antihero to pair with the DC Essentials Batman.

有d計喎

Batman vs TMNT唔錯
搞到有少少後悔冇訂隻Mikey

又係google問題 好似係

溫導

Wonder Woman 1984: Patty Jenkins Regrets Asking To Push Release Date Back

本身今年尾 WB推到去下年6月

又想推番黎

應該啦

導演有其他野拍 所以要求推遲 一推就半年
又話可以夾返第一集6月上

宜家佢又話後悔咁遲

個期俾左joker上

本身今年排左3套 joker 10月 WW 11月

成段戲cut走左

11月有冰雪奇緣2，硬拼冇着數喎。

避得幾時？

其實我覺得Flash原身喺套戲入面唔似戲院version咁噉低能（特別係講batcave嗰野
同埋最尾溜冰跑步似補拍加落去

本身仲有個12月檔 驚左SW9

突發

You don't know a damn thing

Good頂唔順TK

應該算好事？

睇定啲先

入BC我信
BC好野 多謝BC

如果堅
tom king真係自己攞黎

TK咁活躍twitter
好快知真假

Hic 4chan劇透

仆街笑咗

Tom king

重有人玩

仲未down咩

屌你老母dc

今日行行下街見到就買咗翻屋企

唔知有冇機會喺電影見到短頭髮嘅Jason aquaman呢

開另一本俾tom king玩
Batman變返月刊

dcu doom patrol 一季總結: 痴線得嚟好正

唔知Netflix 會唔會有

呢套我覺得已經好過好多美漫改篇劇

The Best (this year)

應該有，因為DCU US only， International Distribution應該Netflix負責

但titans已經中左一次伏

Doom Patrol>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Titans>>>>CW Arrowverse

是旦放

隻Bane 好正喎

一次過補返哂DCAMU

suicide squad hell to pay先係suicide squad,
2016 dceu suicide squad

好撚鐘意

砌緊batcave
首先要買條暴龍同大金幣

哇屌

正

好正

solomon grundy買左六年咁上下終於可以開盒

Doomsday Clock #10 (Of 12)

冇睇錯 今個禮拜終於出第十期

我啲figure放到亂葬崗咁

我唔係好多
不過都要執返好
宜家諗緊個大金幣邊度買好

大塊金幣朱古力

放個獎牌

又要睇d字多到同小說冇分別

早就應該要

又要搶書

不意外

FM宇宙三十年都重可以繼續
Dk2搞衰左 all star冇尾
Dk3又番生

宜家係咪得呢幾本重一月兩本
Batman, Detective, Flash, Wonder Woman, Justice League.

除左flash其他我都儲開

出面話batwoman點解les?

Mera

Frank Miller算九數啦，回哂塘

慘在dk3都好睇過晒ss tk宜家堆

DC Comics Republish Their First Comic, New Fun Comics #1, in Hardcover For 85th Anniversary

幾有趣

為個盒買

Scott Snyder has talked about how, just as Zero Year was his birth of Batman story, then Last Knight is the death of his Batman, his final story with Capullo on the character. Maybe.

But with a future of Batmen – Batmen – set to roll out for centuries to come, can that really end? Or can it be changed? Set up in Detective Comics #27, followed through in Superheavy and now… concluded in Last Knight?

唔怪得之本本都係ss最後既batman故事

睇黎搵到我要既

等睇最後簽唔成

可能jim lee抽下水姐

29/5

俾個理由我唔買
雖然joker harley果兩個我都未買

今日

又貼

其實呢隻game好玩
但係太遲玩大落後就冇晒癮

怨婦

係 但又證明左 d cg好多都做左

咁都怨婦？

唔知會唔會係反派收咗佢老豆皮，畀個正當理由踢個仔入隊

聽講個仔最尾都要拉柴

HiC

DOOMSDAY CLOCK
Dr. Manhattan俾DC啲 reboots撚到傻咗

好撚慘

張圖就係講佢老豆死左

Manhattan用置身漫畫當中既角度睇晒成個dcu係一定痴線
點都要抽身出黎真實世界先救到佢

一口氣睇哂pre/post crisis, man of steel, secret origin幾個origin

Dr. Manhattan：屌解Superman會彈出彈入架

跟住我又試下先

有幾隻小學雞 入黎個個回覆都負評

即係wally彈返出黎所以佢又改 咁就係rebirth
點解唔講埋要殺Pandora同owlman

不如佢post劇本加圖當補完算啦，唔好再怨婦咁

小智巴 想問下你batcave 個電腦果part background ...係咩brand , 仲有冇得買？
架 batmobile 好正

好垃圾

咁都唔怨婦？

dc collectibles btas batcave

Doom patrol 播完之後果套做乜成套鬼片咁

溫子仁監制

Doomsday clock衰在delay到離晒譜
如果唔係其實都唔差

成段starlabs戲cut左

所有網都改叫DC Metaverse

屌 2019仲講緊JL

HiC: Wally is a murderer.
Doomsday Clock: Wally is hope.

睇完又幾期待佢做

Tom King is reportedly on his way to work with Ava DuVernay on the script for her New Gods movie.

真係好勤力 每個都有

套戲每十分鐘就會出現一次黑底白字darkseid is
好似hush洗bruce腦咁
因為根本係對觀眾使用anti life equation

Darkseid is加定期出現雪花畫面

唉屌

唔緊要
Dclock走到尾都係又reboot

中間會有場十幾分鐘戲完全冇對白
睇住mister miracle同darkseid追逐

搞咩撚野

我都想知DC做乜撚野

好似無敵破壞王咁走格

睇左頭兩期時本身好期待後續 點知後面會咁

早兩期已經好伏啦
半本講完既野寫兩期

睇完上期 第一個感覺：

No. Don't. NO.

WB宣佈Robert Pattinson成為新Batman 簽約三部電影

開始多人鬧 即係ok

做完三部 跟住再換人 不停loop 有生之年都唔知見唔見到darkseid

拍唔拍得完3套都係問題

拍到一套好嘢已經要還神

Ps3年代開左個角色就冇再玩

玩咗1年, 當年家貧 無買arkham city, 之後用嚟解batman game 渴

其實好唔好玩
宜家開ser大家由零開始好似玩得過

Swamp thing 劇極高質

傳統mmorpg 咁, 打副本咁

唔想睇horror

Ep1有幾幕都幾嚇人

明顯差過doom patrol

Same

Ep1黎講高質過doom patrol

攞簽名最緊要

Trophy room是旦放住

Black label又一本

女主角，男主腳

其實唔多書 可以繼續買

黃色Terry

好多龍珠

又morri神

唔講真係唔記得會出

e3 無rocksteady

叫再一次寫好晒吹水文d人情何以堪

唔知wb montreal有冇機?
wb montreal班友年頭係咁有意冇意咁tease batman新game, 依家又靜哂

DC放棄治療系列
拍kingdomcome喎

rumors就算吧啦

未學行先學飛

直接跳樓

黃金聖鬥士？

好似Marvel Phoenix Five甲

DC skip左今年SDCC 個Hall H presentation

差對翼同雞頭

起碼俾返對翼先

因為ww件甲所以咁吹姐

金甲係精神既

唔知WB玩咩呢，係咪放棄了？明明勁多野宣傳, joker, birds of prey, ww1984, Dr. Sleep, 新Batman, Godzilla vs Kong, Dune....

Dr sleep
Stephan king?

滿城盡帶黃金甲

冇左頭箍 因為重有頭盔要帶？

Yes, 好似2020上

DC頹了

Sony唔去e3
Wb又唔去sdcc
個個想自己搞？

睇唔透班新華納膠層玩咩

Sony想留返自己大搞
Wb又想學人

抄唔到m記抄Sony

Warner Bros. is going to skip a Hall H presentation at San Diego Comic-Con 2019. While the studio will be in attendance, as will DC, there will be no gigantic presentation for all of its upcoming movies.

It was revealed on Wednesday that It Chapter 2 will appear at ScareDiego at Comic-Con, and it was then that Erik Davis of Fandango revealed the Warner Bros. info. “Also of note: This will be WB’s only major panel presence at #SDCC this year for its movies. No Hall H for the studio.”

Wb係咪怕岀場比人屌老母咁多野宣傳都唔去

岀唔岀都俾人屌 唔岀俾人屌得仲勁

要玩dcuo即係要開始俾錢用老任online
雖然之後pkm都係要俾

Swamp Thing 1季收皮

咩事

DC’s ‘Swamp Thing’ series will not be returning for a second season.

The decision seemingly boils down to WarnerMedia/AT&T executives not liking the direction of the show, not budget or performance on DC Universe (which we hear is solid). Cast and crew were notified late last night. The rest of the first season will continue to air on DC Universe.

又黎

唔玩pc/ ps4 ver?

想問doomday clock岀到第幾期

10

WB真係好垃圾

其實就咁up條片上網個反應同去hall H搞都無咩分別
Hall H搞大龍鳳請哂d演員黎重要洗勁多錢

Wb又撚你班狗

大落後冇癮
Ns大家由零開始 部機又唔駛封塵

唔係同ser ?

Switch等佢出劍盾set先買

做DC fans真係慘撚過食屎
見證如何交税文件問題冇咗套劇
又將佳作當倉底
wb技能

應該唔會掛

DC同華納笑話仲好睇過DC電影漫畫劇情

WB Game 話e3 無野report

等d人唔駛又爆料又流出

都成四年，都無隻新GAME出，究竟點樣養班人

玩哂Quest for Peace, Man of Steel

諗緊寫唔寫下WW84
其實係純粹寫下果年出果12期書

Just do it

Pre crisis唔在行

除左golden age頭幾期 其他pre crisis ww都冇睇過

有無人係SEND EMAIL去M記度留書架 ,老細SEND咗呢句嘢過嚟"Could you please save as the original in excel format and send again? As we need input your order with all data.",咁要點搞

Damian巴知唔知點解救

佢monthly order應該有個 excel file attached

如果你係weekly order就直接quote original email，喺要order嗰個item左邊空白位打數量

搞到terry

即係點 咁大個盒得三件仔野

人，車，膠蓋

重要三層盒
痴撚線 上年action comic cover正好多

Mattel係有心思既
可惜命不久矣

聽日m記c記會否罷市

GJ

終於回流漫畫

KING

DOLLAR COMICS: CRISIS ON INFINITE EARTHS #1
written by MARV WOLFMAN
art by GEORGE PEREZ and DICK GIORDANO
cover by GEORGE PEREZ and ALEX ROSS
Reprinting the first chapter of the 1980s classic CRISIS ON INFINITE EARTHS!
ON SALE 09.25.19
$1.00 US | 32 PAGES | FC

嘩呢本正喎

得第一期？

Superman Year One #1 (Of 3)

終於出

billy！

Delayed and not Cancelled

Suspend你老母

你想講柒柒柒？

雖則有啲怨婦feel
但想知佢原來拍咗幾多

拍就拍哂，未整晒cg啫（好似）

Ray Porter 係darkseid既演員

214分鐘 傳聞有大約60分鐘剪左落Joss Whedon 版本度

死唔斷氣咁

DCEU 個fb page 係假？

收皮好嗎

DCEU從來都唔係官方叫法

Joker好似確定左係Rated R

吹緊reboot JL玩multiverse

有60分鐘咁多咩

會都唔岀奇 原班人馬都走曬咁濟

CW DCEU DCU Gotham Joker Matt Reeves套Batman

總共有6個唔同既老爺

CW 有咩？

...故事上存在 有suit咁解

故事上交晒所有野比Bat woman

Joker <10歲
Dcu >60歲

全部加埋 可以齊唔同年齡 batman

咁管家俠有精蟲batman

WB Reportedly Plans To Shut Down DC Universe, Only Titans May Survive

斬swamp thing 原來已經唔係最好笑

開咗有幾耐 應該要過去wb個streaming service

過去都唔駛摺左d劇架

wb思維正常人唔會明

無摺曬咖，留低左最垃圾果套
Swamp thing唔keep
doom Patrol 唔keep
YJ都唔keep ？
戇撚鳩

Stargirl未上已經摺啦

屌
wb 真係，我無話可說

跟住今日又有新聞話WB諗住拍Teen Titians 電影屌你諗好未啊？要幾多個Dick?

Dc真係柒撚到

doom patrol 算完得有頭有尾
titans就自己cut s1 ending落s2

DC on79

最新傳聞 Eraz Miller會係拍完怪獸3就拍The flash
有估計2020年尾有可能開拍到

觀望中

完成

頂燈點整

搞掂 都係重差暴龍同金幣

然後拍怪獸4

放住哥斯拉先

唔怪得Ben叔比人踢走

本身1死咗專心拍flash咪好囉，又復活

Adam West無份
George Clooney無可能唔第尾
Hi Freeze I am Batman
Bat Credit Card

想當日，米高基頓戲都未上就俾人屌到飛起，三十年後上咗神枱不過點解佐治古尼仲高分過Ben？

bat nipples

好靚

認真:swamp thing係目前DC 唯一tv 黎講講故事最好

買usb充電燈

WB轉左個女人CEO DC電影個方針會唔會有變呢

另外SS2 9月開拍 勁快手

搞左唔好插手先算啦

可能更加重視女權

傳緊wb傾JJ做dc電影 producer

Flash呢？season1 only
Arrow s1,2,5

wa

簡接表示冇batman新作

因為swamp 連爛機會都冇，絕對Best

JL幾時re-release

Arkham Knight爛左啦，呢個Franchise玩到盡頭

個結局真係冇厘頭
但係照copy出返前傳一樣大把野玩

出糧即變糧尾

Damian
Origin 2
Suicide Sqaud

有冇買lau本poster？

冇

好差
我留左

只係覺得唔抵姐

值呀

冇Death

臭閪華納

邊撚到有隻ship

Victor老母後面

我話係幢樓都得啦

咪ff咁多啦

柒左咁撚多

仲有冇人有睇Krypton

1：1

可以做咩都得

最後titans go係咩有yj 角色？

真係好on9
Superman year one又係果隻奇怪size

幾年前呢本重大過焗爐
原來宜家出左細本版重要160蚊

Netflix有89batman同forever

原來有晒returns同batman and robin

Batman & robin

自己之後會競爭又會將呢個俾netflix拍

Swamp Thing啲budget

Return 正嘢

confirmed
所以話WB PLANING真係
可以將自己D IP分豬肉咁分

傳IT導演拍Flash

又轉導演

Netflix有WW

好似鬼片導演轉拍英雄片都拍得好好
可能佢地好識計算觀眾想睇咩，又控制到電影節奏

Shazam

請問垃圾dc有咩news?

無 等佢ezra miller退出dceu

收購Marvel（好似係）

但係又就快收檔

And no one cares

又撚狗

HT隻新twoface有d興趣

㩒咗未先？

動漫節特別版，可能要侷人入場排隊

條女好慘

DCU 究竟死定未死
果頭話cut到得番titans，而家stargirl又cast人
Alan Scott

SDCC仲會有發佈會

Dc is dead,bury it

Agree

導演：電影不會改編自任何漫畫,含撚啦漫畫撚

掛羊頭賣狗肉
將d人物名改左就當係dc戲

B vs TMNT DC Collectible

想要 Alfred

睇唔透咩size
第一眼以為neca黎 又學人落陰影

我估都係7吋

DC狗表示 算撚數啦 專心拍動畫版justice league 好過

HBO Max will now also will be the exclusive home to the streaming rights for Friends.

Netflix好多野會冇晒 開埋迪迪尼重恐怖
但係所有野分散晒 獨家晒 唔通所有台都買晒咩

HBO MAX 唔會包 DC universe野？

會

HBO Now, HBO Go and CW Seed are other services under the WarnerMedia umbrella that won't change due to HBO Max

佢又會繼續宜家果d
我諗個max唔會包晒宜家d內容掛
例如dcu，漫畫就應該max唔會有喇

我而家先知CW係WB旗下

其實係，明顯唔係batman個joker(年紀差)

除左名之外根本風牛馬不相及

但我都會照睇

Netflix 迪迪尼 max
下年應該都係輪流訂呢三個

宜家分返晒自己品牌，希望香港地區唔好再咁少野睇

下年Netflix 仲有咩睇？

靠stranger things撐住 只要s4下年出到
最壞情況咪齋訂上果個月
係睇佢會唔會靠日本野救命
宜家又有eva 軍曹希望有埋tv

而家啲公司係咪On9？以前Netflix做到一個平台有晒咁多嘢睇，唔使周圍搵，家陣就行歷史倒車，所有嘢分晒家

以前無咩錢賺，而家有錢賺

Nolan咁
剩用個設計

設定

我覺得惡性競爭
好多野自己品牌攞返黎播 其他平台得返咁少野 點捱
你叫消費者個個台俾晒錢冇可能 雖然我想
宜家睇之後邊個無癮唔玩

叫惡性咩？係因為有新平台，呢兩年先多左勁多野睇
計DCU都多左4套劇續埋YJ
同埋對電視劇投資都越大

大家都想各自搵錢姐 有得賺做咩要比你Netflix賺晒

賺番既錢投資翻落去拍番自己野仲大得著

個個月都訂就話賺錢姐
宜家會變到你上新劇果時我先訂你果個月
好多人都只會係用同一舊錢
之前12個月俾晒Netflix
遲下兩個月Netflix四個月max半年迪迪尼咁玩

咁就好似DCU咁一星期一星期咁出唔撚俾你斷

咁咪等你上晒先訂
特別係wb咁做自取滅亡
套titans一次過睇同等每個禮拜睇觀感差幾遠

市場會淘汰唔掂既steaming架啦

另一位網友 Louis Centeno 則發問，他知道已經合作過《不可能的任務：全面瓦解》（Mission：Impossible - Fallout）的麥奎瑞和卡維爾雙方都很願意在《超人：鋼鐵英雄 2》中繼續聯手，但華納兄弟是否不肯答應，接著並詢問這件事情是發生在多久之前，若華納兄弟回心轉意，麥奎瑞是否會重新考慮參與？
麥奎瑞對此解釋：「他們（華納兄弟）從沒說不答應，他們只是放不下過去。這件事發生在《全面瓦解》上映之前，而我也不會重新考慮，還有很多其他的事情我也想去做。」

DC仲可以做幾多個on9決定

想睇Tom Cruise 做Hal Jordan

太老不了

市場淘汰左DC

所以都係對用家有著數
多野睇到

雖然titans 劇情爛 但製作真係電影級 同CW比高班好多 DCU為左個steaming應該掉左唔少錢

咁就電影級

好肉酸

套titans 第二季角色多到
分分鐘仲碎過上季

其實係廣告雜誌黎 唔同角色真人版出一出 唔駛理劇情

屌有鬼用咩其他衍生劇得一季

有條友喺twitter 劇透咗bird of prey

自然淘汰

一定續啦下話，都放埋上hbo max到

咁快

black mask

今年完 真係冇可能

Black mask係gay果個？

shhhhhhhhh

呢個都唔係最大問題
係個main conflict

d 消息人士話聽起嚟痴線 but works

但我覺得general audience一定唔會

唔好劇透住 或者加密 thx

算啦其實呢套野我都唔睇好
時間點亂到仆街 batman 無啦啦唔見左 都唔知係jl前定後 d造型仲要古古怪怪咁 budget 仲少過shazam 入場既意欲都無乜

放心我都係形容下個“做法”

Joker Director話搞DCEU不如搞DC Black算

咁其實成套野本身定位同選角都鳩咖啦
以下係劇照入面cassandra大頭，心血少請勿打開

但有無消息下套係乜

之前唔知邊度傳過係lex luthor
Ryan Gosling做
不過joker之前都傳唔知邊個做

Dc柒無下限

等Joker票房出左再講啦 收得差WB有咩計劃都無用

55M budget
就算Shazam 票房都仲係賺到笑

訓醒未
撚左咁多年Wb係唔會有計劃

低成本b級片

wb計劃係用黎取消

終於剪頭髮

初頭聽到有新髮型嚇撚死以為短髮

又joker

又走一個

中老年版
帶個新嘅黑人出嚟
我接受

呢個根本係miscast

點解好似隔咗好耐無podcast聽咁

無腳仔睇

包到實
同上季件甲好似

又有

Donna

Batman就快跌出top 10

Demo？咪又係之前果隻game

跑online d fd

即係好唔好玩

上次online已經係中學,唔識答你

DC版What If

應該係Elseworld

HT又tv flash又batman forever

香港有batman run

DiDio has admitted that in 2011, they failed in this regard. There was too much contradiction, too much replication, to much retconning as a result and he says that the New 52’s failing was that they never took the time to work it out. Just shoved Pandora in the background in every first issue.

DiDio told us that Tom King‘s Batman story is just chapter one in something larger (admittedly now a shorter chapter one than planned),

Cw batwoman 一面倒劣評
Epix pennyworth 一面倒正評

Crisis is coming講左三年重come緊

BUY

SDCC幾時會公佈BOP WW84 trailer

唔係話唔擺檔咩？

今年wb無擺檔 放棄dc

DCU 檔
DCEU 檔

傻仔 sdcc都無dceu

Batman robin加d陰影又出過

昨日6/8在Deadline與華納影業總裁Toby Emmerich的訪問中，提到了原訂於明年三月上映的《哥吉拉對金剛》 將延後上映日期，雖然沒公布確切的上映日，但仍會安排在2020年，延後原因則是《哥吉拉 II 怪獸之王》的票房不理想，而Toby Emmerich也提到會將《哥吉拉對金剛》拍成能獲得評價A+的電影(應該是指cinemascore的評分)

此消息一出，許多粉絲猜測，由於《哥吉拉對金剛》早已開拍，應該完成了不少拍攝進度，因此華納總裁的言論可能是在暗指《哥吉拉對金剛》將面臨重拍的命運

看樣子華納高層出手干涉了，看看隔壁棚DC...怕...

wb成為多重世界既敵人

Anti-Sequel Equation

JL 2.0

Wb轉左老闆都一鳩樣

Bop wb都好似唔滿意

DCEU票房最低既Shazam就好滿意 會拍2、3同Black Adam

狗改不了吃屎

電影攝影師羅伯特.理查德森 (Robert Richardson) 在接受國外媒體 THR 專訪時中針對自己將掌鏡《蝙蝠俠》事宜進行澄清：

「我不會拍攝《蝙蝠俠》，我不曾和馬特.里夫斯 (Matt Reeves, 導演) 接洽。我早上醒過來就看到一連串的簡訊『恭喜啊，我還不知道你會負責《蝙蝠俠》的拍攝。』，我感到非常錯愕。」

同時，理查德森在訪談中還透露一件有關此事的有趣消息：

「最接近現實的是，還是本.阿弗萊克 (Ben Affleck) 執導的時候，我確實會拍攝，但我不清楚為什麼最後會發展到現在這樣。『我還以為，終於啊，我將有機會拍攝《蝙蝠俠》，我覺得這過程肯定很有趣。無論是蝙蝠俠或超人，我一直都希望可以掌鏡，他們是我成長階段最愛的角色。」

Wb搞到台前幕後都走撚哂

"Catwoman was going to be our leading villain in the second movie," said Timm. "She was the one who cloned Bruce Wayne to create Terry, but that was going to be our big surprise in our next movie." This idea would later be repurposed, as Return of the Joker did not sell well enough to justify moving forward on the sequel.

Amanda:????

The revelation of Terry being a partial clone of Bruce would eventually be explored in the Justice League Unlimited episode "Requiem." However, Catwoman was not involved in that story. It also seems like Selina Kyle may not have had noble intentions in cloning Bruce, seeing as how she apparently would have been the movie's antagonist.

我覺得timm鳩up

Titans 出車禍死左人

stuntman rip

MAFEX TDKR Batman

上次隻HUSH 比人話似TDKR, 點知真係有

觀眾講乜聽唔到

Hey Matt don’t screw up the Batman movie

Dk要有埋robin先得

可能又玩DLC
買羅賓送戰損頭
買小丑送戰損胸

最中意都係呢套

走火入魔

Cw個聯動好似話Brandon Routh會做翻superman

Talon同Vamp我ok

估唔到
Btw firm咗John Diggle做綠燈俠未？上次Crossover有暗示過John喺其他地球係綠燈俠

反而我最唔中意短袖呢套

唔係alex ross cover既

Mafex成日再販
我諗我會等佢出robin先入返batman

Hush又係 冇catwoman唔想入住

營養不良

即刻買左

Batman Beyond你又等冇funko版？

係呀

利申已訂

等到下年sdcc可能又減價